[英文文宣] WION又出手 : 香港回顧 懶人包

懶人片都出埋俾你
無藉口唔些牙啦

入去CLS
俾鬼佬睇之餘
繼續撐印度手足
記得留言多謝WION幫手連繫返國際社會
同埋感謝佢地帶頭踢走支娜科技產品

WION?

英文搞笑新聞China Uncensored

)

WION (World is One News) is an English language news-based pay television channel in India that is owned by Essel Group. It is part of the Zee Media network of channels. The channel reports global news and issues.[1][2] Its website was launched on 15 June 2016[3] and the TV channel on 15 August 2016 as a free-to-air satellite service in many countries.[4][5]

一入到去講到好激昂

推

睇過，佢哋報中國啲新聞好正

唔止搞笑 有時認真訪問

推唔郁